笑咩阿婆買廁紙

而家真係買唔到，就快要用報紙啦！

見人買自己唔買定就會比人掃清光

又俾連登仔撚咗
人搶你唔搶就on9啦

仆街而家真係冇廁紙用
班阿婆搶夠未

連登仔仲有雙手

燒燈不及連燈

出邊大把貨

仲有邊到有廁紙買

唔想用手指